高考不理想，活石學院仍可助你留學

[唔知old newsnews咗未] 高考不理想，活石學院仍可助你留學香港 (重有林鄭加持添)

各位dse生請睇路!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可